【文宣】何妖滑倒了

唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳

譴責白衫暴力
屌!
攪人個墳呢D 行為，一睇就知係圍村果班友做

你知道嗎，何妖拖欠721晚黑社會尾數，導致家墳被破壞。 認同請分享

又喺茶餐廳聽到
話鄉事大佬唔滿意何妖搞到件事收唔到科
所以派人去搞佢老母個墳

又話半打人守墳依加骨都差啲比人起埋啦

仲有升天南條住院費未找

我都聽到係咁 班白衫人 仲話係後面噴官黑勾結 就可以屈落黃絲到 其實明眼人一睇就知係白衫收唔夠錢做 邊個會咁蠢個黃絲敢咁做

咪係強烈譴責恐襲分子

一開始有人話佢派左成百個人守著老母個墓
點知原來係派左人去打自己老母個墓
仲要寫埋"官黑勾結"呢啲大字
目的係插贓嫁禍俾示威者
其實根本係何君堯自編自導既苦肉計

呢招真係好絕 出賣雙親為求上位
爹親娘親不及毛主席親